係酒樓食飯 有食客唱歌好撚難聽 可以點？

成班胖虎

當面笑鳩佢地啦
唔夠膽呀？

上台battle

反鳩佢哋枱

笑到gapgap sound la

我係小胖虎

大家斯文人

你一開聲唱佢地就會自己收皮

搶咪

咁你唱得好聽過佢哋就會自己收皮啦

拍片